考車補考排快期

我去番間學院到叫人幫手整快期，但都己經好幾個月冇回音，卡都就到期 係咪應該打過去問問佢？

應該出街考算

咩學院

幾個月仲叫快期咩

因為身邊有朋友話一個月就有 我係依段期間都答左兩次飛機，佢都仲末派到

a1